<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="common_loading_text">
        <item>不论今天多么的困难，都要坚信：只有回不去的过往，没有到不了的明天。</item>
        <item>哪条路最好走，你总要多走几次才知道，哪双鞋最合脚，你总要多试几双才选择，无论有多困难，都要坚强。</item>
        <item>人生就像一局棋，有时进不一定赢，有时退不一定输。</item>
        <item>心若年轻，则岁月不老。</item>
        <item>我们听过无数的道理，却仍旧过不好这一生。</item>
        <item>你连世界都没观过，哪来的世界观？</item>
        <item>用十年后的自己站在现在的角度看待现在的事情，你就会发现，也许十年后的自己根本就不在乎这些事情。</item>
        <item>虽然我们这辈子错过了，但爱过了，就是一生一世。</item>
        <item>只有经历过长途跋涉的人，才看得到归乡的漫漫长路。</item>
        <item>我们笑着说再见，却深知再见遥遥无期。</item>
        <item>为别人而改变，就是欺骗自己。</item>
        <item>人们太脆弱了才撒谎，甚至是对自己撒谎。</item>
        <item>人类的最大弱点之一是自命不凡的幻想。</item>
        <item>遇到不能解决的事情，去问孩子，孩子脱口而出的意见往往就是最精确而实际的答案。</item>
        <item>我们时常怀念过去，因为单纯，因为快乐。</item>
        <item>真正的平静，不是远离喧嚣，而是在心里修篱种菊。</item>
        <item>要么庸俗，要么孤独。</item>
        <item>谦逊基于力量，高傲基于无能。</item>
        <item>一个人知道自己为什么而活，就可以忍受任何一种生活。</item>
        <item>找医生看病的病人中有70%只要能够消除他们的恐惧和忧虑，病自然会好起来。</item>
        <item>扣子第一颗就扣错了，往往到最后一颗才发觉。</item>
        <item>得之我幸，失之我命，如此而已。</item>
        <item>有时我沉默，不是不快乐，只是想把心净空。</item>
        <item>有时候你需要退开一点，清醒一下，然后提醒自己，我是谁，要去哪里。</item>
        <item>有些烦恼，丢掉了，才有云淡风轻的机会。</item>
        <item>生活坏到一定程度就会好起来，因为它无法更坏。努力过后，才知道许多事情，坚持坚持</item>
        <item>当一个胖纸没有什么不好，最起码可以温暖其他的人。</item>
        <item>心存善意，定能途遇天使。</item>
        <item>幸福很简单，简单得在它来到我们身边的时候，我们根本无从察觉。</item>
        <item>曾几何时，我们做了世上那最柔情的人，为一朵花低眉，为一朵云驻足，为一滴雨感动。</item>
        <item>成熟的人，不问过去，聪明的人，不问现在，豁达的人，不问未来。</item>
        <item>人生四然：来是偶然，去是必然，尽其当然，顺其自然。</item>
        <item>我不问别人的故事，除非她自己愿意。</item>
        <item>一无所知的世界，走下去，才有惊喜。</item>
        <item>在看得见的地方，我的眼睛和你在一起；在看不见的地方，我的心和你在一起。</item>
        <item>最深的孤独不是长久的一个人，而是心里没有了任何期望。</item>
        <item>爱情就像海滩上的贝壳——不要拣最大的，也不要拣最漂亮的，要拣就拣自己最喜欢的，拣到了就永远不再去海滩。</item>
        <item>其实不是插上翅膀就可以飞翔，没有飞翔的心，翅膀也只是累赘。</item>
        <item>黑夜给了我黑色的眼睛，而我却用它来寻找光明。</item>
        <item>一个成熟的人往往发觉可以责怪的人越来越少，人人都有他的难处。</item>
        <item>你是个最最聪明与最最笨的女人，聪明在什么都知道，笨在什么都要说出来，心里藏少量的奸也不打紧，你记住了。</item>
        <item>如若相爱，便携手到老；如若错过，便护你安好。</item>
        <item>人活在世界上，重要的是爱人的能力，而不是被爱。我们不懂得爱人又如何能被人所爱。</item>
        <item>那些因为缘分而来的东西，终有缘尽而别的时候。</item>
        <item>走得突然，我们来不及告别。这样也好，因为我们永远不告别。</item>
        <item>人情冷暖正如花开花谢，不如将这种现象，想成一种必然的季节。</item>
        <item>一个人能走多远，要看他有谁同行；一个人有多优秀，要看他有谁指点；一个人有多成功，要看他有谁相伴。</item>
        <item>所谓幸福，是有一颗感恩的心，一个健康的身体，一份称心的工作，一位深爱你的爱人，一帮值得信赖的朋友。</item>
        <item>对于世界，你可能只是一个人，但对于某个人，你却是整个世界。</item>
        <item>一个人的快乐，不是因为他拥有的多，而是因为他计较的少。</item>
        <item>不要去抢属于别人的利益，但也不能纵容别人抢自己的，这是原则。</item>
        <item>只要活着就一定会遇上好事的。</item>
        <item>笑，全世界便与你同声笑；哭，你便独自哭。</item>
        <item>识不足则多虑；威不足则多怒；信不足则多言。</item>
        <item>世上只有一种英雄主义，就是在认清生活真相之后依然热爱生活。</item>
        <item>其实地上本没有路，走的人多了，便成了路。</item>
        <item>何必向不值得的人证明什么，生活得更好，乃是为你自己。</item>
        <item>刻意去找的东西，往往是找不到的。天下万物的来和去，都有他的时间。</item>
    </string-array>
</resources>